[考牌] 有冇牌係可以兩三個月考到？

其實地產牌 保險牌幾耐先考到？
黎緊有兩三個月好得閒 想學啲技能
最後係marketable skill

學咩好

攰得滯打錯

啤牌

然後做荷官 夠哂marketable

兩三個月考得到既就唔會係marketable

保安

考過游水教練 兩三日搞掂

香港有用

的士牌得唔得

冇車牌

保安牌

6月 CFA

童軍

童軍算唔算係牌
我淨係知佢有章

非執業資格試
點解值得考

足球球證

不過幾少錢

體能難唔難
呢個提議幾好

保安牌
食品衞生經理牌

語言

學咩語言好
學過吓日文兩三個月學唔到啲咩
有冇語言易學啲🤔

Agger
保安牌呢啲先最值得考
樓豬快啲去做

樓豬唔係貶低cfa

只係未去到嗰個階段姐